如果有日撞番佢，打聲招呼，最想同佢講咩？

甘多年冇見結婚味呀？
最近點呀？
.
.
.
.
.
.
.
甘多年我都仲係掛住你
心中所想，但講唔出口
.
.
.
.
忘記一個人真係好難

甘llm

幾時會還錢

屌你老母你幾時死

對唔住 唔好再見 咁樣大家都好

可唔可以比次機會我？

唔識字都有人要

唔會有機會見到 好掛住你

做唔做愛?

我冇嘢講

報應係你身上未啊

比人扔棄唔好受呢

我希望我從來冇愛過你

「你會有報應，我一定會好好咁生活，留名睇你折墮」

幾時還錢還野

點解你仲未死

好撚中，好撚爽

利申，最近發生緊，佢係咁講，我心裏面好撚爽

乜你仲未俾天收

我都想睇到 不過就算唔比人扔棄都好
比人拖撚住 永遠停留係果過狀態就最好
我會搵個比你更好既人 過更幸福既生活 死臭閪

（呢段日子以黎，一直都想像如果喺街撞到，我要用我全身嘅力去打佢，反正我咁廢一定打唔死佢，但我真係好嬲，好憎佢，好想我受嘅傷可以十倍奉還俾佢）

點呀，粒人綠帽好撚爽？你頭上第幾頂呀？

佢愈講我愈信呢個世界係有報應佢又係，條仔都係，抵撚死

垃圾快啲死啦